要有神獸資料庫！！！

和理非可以喺神獸出現前拍低藍絲先出手畫面
以類似揾仔gp模式
喺其他渠道揾神獸出現後嘅相
再match翻個身分

好處：
1）道德高地
2）有哂片防神獸誤中無辜
3）有證有據，事後和理非接受程度高

推！

［十一］暴風雨前夕 文宣組做野